想學韓文

有冇巴打可以教韓文 收平d 150蚊一個鐘
我乜都唔識 想速成基本用語

學狗語？
想做動物通靈

寵

買本書背咗佢咪得，使鬼人教

有急事要學

溝韓妹？

自學啦 韓文好似中文

上YouTube睇 大把教學

寵 寵寵寵寵寵

屋企隻狗有事？

學語言 你唔主動買書/睇片去學去背
邊個教都嘥氣

學左最基本寵寵寵先，記得喺後面加返個simida以示尊重

識貨

有幾on9先會學韓文